如果IKEA只開餐廳會唔會屌打蕯利亞

唔係屌打緊咩

已經開緊啦

IKEA 藍

怡和集團

都唔同菜系，唔會係直接競爭關係啦
宜家係瑞典頹飯國際化
薩利亞係港式西餐